msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPSite Shortcode\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-26 22:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-26 22:13+0800\n"
"Last-Translator: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language-Team: 薇晓朵 <support@weixiaoduo.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsite-shortcode.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: includes/settings-page.php:17 wpsite-shortcode.php:65
msgid "WPSite Shortcode Settings"
msgstr "文派网站简码设置"

#: includes/settings-page.php:18
msgid ""
"The WPSite.cn Shortcode plugin provides a set of pre-built shortcodes that "
"can be used by WordPress website owners and developers without having to "
"write custom code."
msgstr ""
"文派网站简码(WPSite.cn)插件提供了一组预先构建的短代码，WordPress站长和开发人"
"员可以直接使用，而无需编写自定义代码。"

#: includes/settings-page.php:19
msgid ""
"By using the dynamic data of WordPress itself, the content of the website "
"can be displayed more flexibly.It can also usually be used as a wildcard for "
"SEO."
msgstr ""
"通过使用WordPress本身的动态数据，可以更灵活地展示网站的内容。它通常也可以用"
"作 SEO 的通配符。"

#: includes/settings-page.php:23
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: includes/settings-page.php:28
#, php-format
msgid "Total shortcodes: %d"
msgstr "总计简码：%d"

#: includes/settings-page.php:29
#, php-format
msgid "Support: <a href=\"%s\" target=\"_blank\">View Document</a>"
msgstr "支持： <a href=\"%s\" target=\"_blank\">查看文档</a>"

#: includes/settings-page.php:35
msgid "WordPress Metadata"
msgstr "WordPress元数据"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:14
msgid "Settings Shortcode"
msgstr "设置简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:15
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Site Settings."
msgstr "使用下面的简码显示您的WordPress网站设置。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:16
msgid "Site Url"
msgstr "网站网址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:18
msgid "Site Home"
msgstr "网站首页"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:20
msgid "Site Title"
msgstr "网站标题"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:22
msgid "Tagline"
msgstr "标语"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:24
msgid "Administration Email Address"
msgstr "管理员邮箱地址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:26
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:28
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:33
msgid "User Shortcode"
msgstr "用户简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:34
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Current User Detail."
msgstr "使用下面的简码显示您的WordPress当前用户详细信息。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:35
msgid "User Login"
msgstr "用户上次登录"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:37
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:39
msgid "Nick Name"
msgstr "昵称"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:41
msgid "User EMail"
msgstr "用户邮件地址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:43
msgid "User Avatar"
msgstr "用户头像"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:45
msgid "User Role Name"
msgstr "用户角色名称"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:47
msgid "User Role"
msgstr "用户字段"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:49
msgid "User Bio"
msgstr "用户简介"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:51
msgid "User Website"
msgstr "用户网站"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:53
msgid "User Registered Date"
msgstr "用户注册日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:55
msgid "User Last Login"
msgstr "用户上次登录"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:60
msgid "Post Shortcode"
msgstr "文章简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:61
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Post/Pages Metadata."
msgstr "使用下面的简码显示您的WordPress文章/页面元数据。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:62
msgid "Post Title"
msgstr "文章标题"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:64
msgid "Post Excerpt"
msgstr "文章摘要"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:66
msgid "Post Author"
msgstr "文章作者"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:68
msgid "Post Date"
msgstr "文章日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:70
msgid "Post Modified Date"
msgstr "文章修改日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:72
msgid "Post Slug"
msgstr "文章别名"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:74
msgid "Post Url"
msgstr "文章网址"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:76
msgid "Post Featured Image"
msgstr "文章特色图像"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:78
msgid "Post Tags"
msgstr "文章标签"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:80
msgid "Post Categories"
msgstr "文章分类"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:82
msgid "Post Parent Category"
msgstr "文章父级分类"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:84
msgid "Post Comments Count"
msgstr "文章评论计数"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:89
msgid "Media Shortcode"
msgstr "媒体简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:90
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Media Library items."
msgstr "使用下面的简码显示您的WordPress媒体库项目。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:91
msgid "Show Image"
msgstr "显示图像"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:93
msgid "Show Audio"
msgstr "显示音频"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:95
msgid "Show Video"
msgstr "显示视频"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:97
msgid "Show Document"
msgstr "显示文档"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:99
msgid "Show Spreadsheets"
msgstr "显示电子表格"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:104
msgid "Widgets Shortcode"
msgstr "小工具简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:105 includes/wordpress-shortcodes.php:120
msgid "Use the shortcode below to display your WordPress Default Widget."
msgstr "使用下面的简码显示您的WordPress默认小工具。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:106
msgid "Search Widget"
msgstr "搜索小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:108
msgid "Calendar Widget"
msgstr "日历小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:110
msgid "Tags Widget"
msgstr "标签小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:112
msgid "Recent Posts Widget"
msgstr "最近文章小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:114
msgid "Recent Comments Widget"
msgstr "近期评论小工具"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:119
msgid "Date Shortcode"
msgstr "日期简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:121
msgid "Show Year"
msgstr "显示年份"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:123
msgid "Show Month"
msgstr "显示月份"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:125
msgid "Show Day"
msgstr "显示日期"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:130
msgid "Character Shortcode"
msgstr "字符简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:131
msgid "Use the shortcode below to display your Website Character."
msgstr "使用下面的简码显示您的网站字符。"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:132
msgid "Copyright Character"
msgstr "版权符号"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:134
msgid "Registered Trademark Character"
msgstr "注册商标符号"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:136
msgid "TM Trademark Character"
msgstr "TM商标符号"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:138
msgid "Service Mark Trademark Character"
msgstr "服务标记商标符号"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:143
msgid "Other Shortcode"
msgstr "其他简码"

#: includes/wordpress-shortcodes.php:144
msgid "More shortcodes will follow…"
msgstr "更多简码将随之而来..."

#: includes/wordpress-shortcodes.php:145
msgid ""
"If you need dynamic data shortcode for WooCommerce, bbPress, BuddyPress, we "
"will add it in future version."
msgstr ""
"如果您需要WooCommerce，bbPress，BuddyPress的动态数据简码，我们将在未来的版本"
"中添加。"

#: shortcodes/wpsite-users.php:132
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: shortcodes/wpsite-users.php:133
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#: shortcodes/wpsite-users.php:134
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: shortcodes/wpsite-users.php:135
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#: shortcodes/wpsite-users.php:136
msgid "Subscriber"
msgstr "订阅者"

#: wpsite-shortcode.php:66
msgid "Site Shortcode"
msgstr "网站简码"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPSite Shortcode"
msgstr "文派网站简码"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpsite.cn/shortcode"
msgstr "https://wpsite.cn/shortcode"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A collection of metadata shortcodes for easy use of WordPress sites,It can "
"also usually be used as a wildcard for SEO."
msgstr ""
"一组易于使用 WordPress 网站的元数据简码，它通常也可以用作 SEO 的通配符。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "WPSite.cn"
msgstr "WPSite.cn"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://wpsite.cn/"
msgstr "https://wpsite.cn/"

#, php-format
#~ msgid "Version: %s"
#~ msgstr "版本：%s"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "从未有过"
